下半身肥胖絲入

好慘啊 減極都減唔到下半身
上身瘦又冇乜波

利申24.5腰但36.5蘿 好想死

狂做腳運動